# نر م افزار مدیریت دارو در داروخانه

 به کمک این نرم افزار میتوان لیست دارو ها را مدیریت و همچنین قیمت داروهای نسخه ی بیمار را محاسبه کرد

## ویژگی های نرم افزار

* امکان ثبت  دارو

* امکان به روز رسانی دارو

* گزارش گیری از لیست داروهای پرفروش

* محاسبه قیمت داروهای نسخه مشتری

## تحلیل و طراحی پروژه

*  در ابتدا به بررسی عملکرد پروژه در قالب سناریو عملکرد مسئول ثبت دارو و سناریو عملکرد مسئول ثبت نسخه پرداخته ایم [سناریو](documentation/SCENARIO.md)
 
* مدل سازی سناریو با استفاده از [نمودار مورد استفاده](documentation/USECASE.md)

* [نیازمندی های پروژه](documentation/REQUIREMENTS.md)
 
## فازهای توسعه پروژه

1-صفحه ثبت دارو جدید

2- صفحه بروزرسانی لیست داروها

3-صفحه ثبت نسخه و محاسبه قیمت داروی بیمار

4-صفحه گزارش گیری از لیست داروهای پر فروش

## توسعه دهندگان


| نام و نام خانوداگی | ID |
| -------- | -------- |
| Sedigheh Ramezani   | @sramezani  |
| Hamideh Sharifi   | @Hamideh   |

 
   